香港唯一出路只有獨立

雨傘、魚蛋.etc
我地仲未輸 一日仲抗爭緊一日都未輸
未來係可以改變架
香港既命運係掌握係我地每一個人既手上

岩呀，不過開完post記住聽日準時返工喎

買六合彩好撚過啦

獨立完有咩搞作？不如統治地球吖，保護地救靠你地啦

我真係想知獨立之後
有國家帶軍隊打你
到時你用keyboard同人打?
都啱嘅
求其俾第二個國家打多次做殖民地
都好過做中國香港

收皮啦殘體狗

得啦得啦，幾時搞呀

想比返英國管

唔好理毒唔毒立到啦

毒立黎做乜都唔知 香港仲有一半以上嘅人係覺得大陸係祖國，你班廢青一係殺晒佢地一係趕晒佢地上大陸

清醒啲啦傻仔，香港係大陸一部分影響唔到個人發展，你生活差係因為你真係廢

有好多人認為係有自由行搞到買唔到樓。講到冇大陸熱錢流入就買到樓咁 我諗唔透覺醒人士的理論

會中咩

機會大過獨立啦

睇返世界嘅獨立案例，通常都係有強國支持，無錯香港係無軍事力量，但係show到人民有獨立精神，有長期抗爭歷史，一樣可以好似愛沙尼亞同芬蘭咁成功。

港豬表示有工返、有糧出，可以去旅行就OK

先唔好講有無出路，建國之後，邊個肯揸住支槍，上戰場，衝鋒殺陣既，請留名。否則此po已完。

呢一刻就算樓價大跌一半，班友仔都買唔起樓啦，啲錢去晒食放題去旅行

以香港嘅情況通常都會係world war3先會發生，但係到其他國家都係含家產架啦

你係大陸上唔到外國網係你廢

屌你睇下Sydney,睇下Vancouver啲樓價先啦，仲有關咩自由行事，真係嚴重懷疑你係五毛，啲口吻同yahoo嗰啲一鳩樣

獨立後可唔可以殺哂班資本家同業主沒收佢地d 土地收歸國有先?
資本家壟斷哂市場攪到冇哂創業機會
業主攪到d市民要捱貴租 年青人要貴租劏房個個變窮人而且居住環境非常迫

收歸國有咁共產嘅

收歸就未必得
但係可以收回新界地權，剷走啲golf場，用提高供應嘅手段去壓樓價，加埋restrict啲大陸人買樓，香港雖然樓價唔會仆直，但係有望令年青人買到樓

嗯。

咁你聽朝洗唔洗返工？

有啲野返工都可以做，例如幫推連登嘅香港憲法post呀，不支持支那公司post咁

你覺得現時香港既繁榮仲keep到幾耐？

支持樓主！

可惜有一半香港人唔想獨
想獨嗰d 又覺得冇能力獨

點都好，我係支持反共港獨

係，好多港豬不問世事令人好失望
但一班人係到放負能量更令人泄氣

幾多五毛散播失敗主義

新加坡 台灣 波蘭 愛沙尼亞 以色列 咪都係咁做
香港點解做唔到？

獨你老母立
笑死人咩

當年芬蘭對住蘇聯同德國，係二戰前嘅頂尖強國，都可以獨立成功，如果學你咁講，就無nokia皇朝嘅出現

比個原因黎？如果你老母做雞但辛苦咁生左你出黎，你大個左你就要罵鳩佢再離家出走？

唔係靠大日本你班 五毛狗 仲含緊蔣公條撚.
多謝大日本帝國啦 你班支拿走狗撼港產

要搞Duel revolution
窮人要被逼上盡頭先有可能發生 例如英國印花稅

都唔知你條五毛up咩春
香港呢個
FINANCIAL HUB嘅老母係
大英帝國

幾時有做雞

又一大堆淡友

幫手推下啲有用嘅，大家可以做都嘅post啦

除左屌鳩佢地之外都有啲野做下架

芬蘭獨立, 係全靠俄國革命成功

即係香港要等中國革命

除咗中國革命,香港人嘅抗爭意識都好緊要

唔係你估對抗一方強國咁易呀

到時只要香港有意識，有利益就會引到其他強國入嚟幫手

獨立 ? 大部份香港人連基本民主意識都冇 , 你格硬比佢地咪只有愚民論政 . 哂氣啦 , 香港人唔值得有民主架

支那最驚就係港獨嘅士氣

從佢地言論立場同效果睇
根本對本土士氣有負面影響
啫係與本土為敵
網上言論嘅政治價值好高，用係打擊士氣、唱淡上面，我睇唔到依啲人唔係敵本土嘅原因

諗下左膠做過d乜撚野先啦

有錢有計傾,歡迎留telegram/wickr聯絡

ok, 你答我香港點做國防先?
借新加坡嚟講
當年獨立都要搵以色列幫手建軍
香港可以問邊個呢?

呢啲可以通過教育嚟改善
美國都有好多人唔理政治，但係一個好嘅制度可以帶到好嘅生活

笑撚死人，拎芬蘭d高質人種同港豬比，醒下啦on9仔，芬蘭教育自小就灌輸人權，自由，民主，環保概念，你不如話鬼佬碌鳩夠長，香港人一定都得啦白痴仔

個人愚見覺得美，英甚至俄都有機會

尤其係俄佬陰陰濕濕，最鍾意一邊扮frd一邊拆你台

當年芬蘭獨立係1917年嘅時，佢地受嘅係共產教育，無而家享負盛名嘅教育制度

所以獨立係睇意志，唔係睇學識

點通啊，你開學校啊？
鬼唔知教育重要？中共都知啊on9仔，
你依家講撚緊獨立左先教育定未獨立就教育啊？
未獨立，教學內容都係中共話事。你識搞獨立，即係現有教育成功啦，你條白痴仔，死路一條啊

唔好用上帝嘅眼睇事物
本土意識同反抗嘅士氣係經營出嚟
適當時就可以利用唔同嘅轉變
我又問返你
你今日唱淡，失敗主義
他日美國走嚟話畀晒全部軍備你打都冇用
唔係之後點嘅問題，係點裝備自己迎接改變
雨革之前得幾百人去金鐘示威，冇人預計會有人衝出馬路，冇人預計有催淚彈煲民憤
以你嘅上帝眼心態睇，根本連第一個機會都已經會錯失

屌你成日話獨立最重要係XX, 問題就係港豬跟本冇呢d特質，屌你成日話射精最要係有條賓周先，問題係呢到成班都係女人啊！！

淨係屌無用嘅，好多時候出聲嘅係得五毛，而好多人都唔想付出太多

既然係咁點解唔做啲唔洗付出太多嘅野呢？
例如罷買

淨係屌人同唱淡無用嘅，巴打你應該諗下自己想要啲咩，想香港同民生好？定係淨係想出啖氣之後keep住比人強姦？

大多數人都係懦夫，我係懦夫，你都係懦夫，但係仲有啲係懦夫做到嘅野

btw 懷疑巴打係五毛，不如係下次回覆打句支那仆街死以示清白示例如下

支那仆街死

好多香港人的確冇
咁你有冇先？冇嘅話咁你同你口中班港豬有咩分別先？

與其，走去屌班人冇獨立意志，不如諗下點樣激發佢地獨立意志啦。

我認為香港應該把80%既山地用作填海用途
填海得返黎既土地用黎起樓同種樹
香港既合資格居民都可以用人工既百分比黎供實用面積1000呎既屋(而且呢d屋係不能用作炒賣既)
重啟死刑如果邊個貪污基建既錢被發現就要槍斃同充供成個家族既錢
南亞人犯法就要強制佢成個家庭踢出境外
香港攪黑店既人只要有哂證據比人捉到打工既每次呃人就加長供樓時間5年
做生意呃人既就沒收私人財產30%
外國人呃人就強制佢成個家庭踢出境外
高官做錯事就要沒收50%財產或者自動離職
設立好人獎勵金只要參加政府義工計劃而且果個月達標
果個月就有供樓既8折獎勵
最低工資要跟大眾飯盒價錢而定
所有鋪位同交通都要收歸國有管理
做生意既人只要向政府申請同交租就可以

好啦發完夢聽日記得準時返工

發夢好呀，聽日返工順手推下高質post,有時候香港未來就靠呢一兩句架啦

大部分香港人都係懦夫，你我都係，不如去做啲懦夫都做到嘅野

Who is 我老母？

我唔反對你嘅睇法
大家睇件事方向唔同
必定發生嘅問題
同
可能出現嘅希望
我好希望抗爭成功
但我唔覺得不停用偏激激進嘅手法係有幫助

問題係你睇依家散沙到咁

聽日晨早去羅湖關，用你隻眼睇清楚每日我地有幾多真真實實，本土香港人要上大陸搵錢既人有幾多先講啦！

成日話人離地，你地浮係日日坐係電腦前面鍵國，只會越黎越井底，世界發生乜事都唔知，你以爲人地係港豬，其實你係井底豬，你就堅離地啦！

香港過去呢10年都好繁榮！但你地呢10年就睇錯市日日搵野反！有咩地方合埋隻眼買層樓就令你身家倍升？

你唔開心唔快樂係因為你地信錯垃圾蘋果日報等支爆，係因為你地死都唔肯儲錢買樓

否則如果你上左車，又眼見層樓幾年升一倍，你仲會想走咩？

你地生活咁有壓力係你地自己做成！

又乜乜2017 上唔到會
又乜乜支爆講左10年
又乜乜人民幣貶值
垃圾蘋果講野你地都信！

你以為人地不問世事姐！

你憑咩權互標籤人係豬？

我地努力搵錢買樓你地眼紅唔抵得就叫我地做港豬？

其實你地日日hea 住做人信美蘋果等支爆，工又唔好好去返，書又讀唔成，樓又買唔到，我覺得你地先係最豬囉！

係無腦蠢豬！

人地唔認同港獨就係豬，比你地班高登連登一言堂獨立到，肯定仲獨裁過共產黨

你睇你地之前高登就係容不下其他聲音先搞連登

惡L 到呢！

你睇一地都係銀紙, 滿天都係飛機

報左稅未? 清左咭數未? 俾左家用未?

人地運兵條路都鋪撚埋啦仲講政改

諗吓搶埋份錢走佬好過啦

呢度唔係人住架喇

呢度係你屋企但已經守唔住喇

知唔知以色列點建國, 係猶太人逃難後再靠自己強大先撐到開頭

有無睇中史秦國點統一六國, 軍閥點撚樣賣國你知依家既香港已經淪陷到咩階段

司法實權已經有形無實

人地建國係有大部分民意，用埋條命都要建國

港獨就係一班廢青適應唔到依加嘅香港，揾唔到工買唔起樓就話要建國，講到咁撚偉大。

話要港毒嘅9成都係低下階層，學識低，連登仔個個都支持港毒就知毒港嘅潛台詞係咩啦

比你建到國又點？香港島就一定采你都有味，九龍新界根本無國際價值，唔會有任何國際認可。

揾邊個管？揾熱狗班垃圾做官？唔撚好玩啦

香港未至於極腐敗，尚有法治。你班傻鳩以為美國好撚民主？大把政策都係商人操控。

有冇讀過世界各地獨立史？

1935長征 ?? 係逃亡呀on9仔

而家越有學識既越向共匪低頭呀 係最易被統戰既一群

雖然我真係好唔想應你，但都應下你
你一日未賣出，呢種叫紙上富貴，拎到返黎先叫賺左
支那樓市都好癲架，但賣唔出咪得個擺字
過去10年同未來10年已經唔同哂啦
你覺得未來10年香港仲keep到種繁榮既，咁你咪繼續
我見到個人消費不斷咁縮，大約睇到香港未來係點

1. 立國的確需要民意, 但呢個基礎立於共同理念及價值
以及對於現況極為不滿既人
以前D人係民不聊生,捱餓搵唔到食都會起義反抗啦
唔通你又怪人地買唔到樓, 做唔到達官貴人先反抗
同何不食肉糜呢D說話一樣咁涼薄同無見識
2. 同埋真正既中產定義係你擁有學識,資產 係要回饋社會,
對社會爭取更多權利同保障, 唔係買到樓收租就乜都唔理 仲好意思怪低下階層
你唔好將香港人既建國 同共產黨相提並論,
人地個隻係殺資本家,地主,收歸公有, 但香港人既建國係唔會
3.97主權移交又唔見你咁講? 香港島就一定采你都有味, 九龍新界無價值
而家d人咪一樣認命, 仲要奶共奶到上腦
4. 邊個管? 熱狗唔撚好玩啦 佢地無影響力,又無代表性
5. 香港係受地產財團,西環特權階級操控+唔撚民主 連美國都比唔上啦

點解永遠都有呢啲仆街講埋晒d悔氣說話懶喺清高咁

資本主義既邪惡核心就係地產同壟斷
自由貿易冇問題(但要規定每個家庭只可以接觸2種類型既業務生意黎打擊壟斷)
同埋根本一個國家就唔應該有業主存在
就唔會出現地產霸權
所以地產業務同交通都要國有化先得
國有化賺黎既巨大資金可以用黎發展科技同係民間建設唔同既設施
仲有你完全行民主制度又唔得一定要保留返一半極權咁有d政策先推行到而且唔會有所拖延
你估鍵國咁易咩上網9up下就得
根本冇可能成功

因為你唔係做按揭相關職業囉矇撚

唔係人住

咁撚多大陸哩湧入黎把柒

樓價貴係因為我地既政府高層 政棍都係業主
佢地不斷引入大陸人迫爆香港既目的就係想需求上升提升地價不斷劏房黎賺錢
仲有佢地好多都係官商合一
多左人搵工就可以拉低人工
多左人落黎就可以增加消費
其實都係想賺錢姐
班人根本係用緊極權玩資本主義

依加香港九成以上嘅人都有飽飯食，貧窮問題係要解決，通過政策解決，而唔係獨立去解決！

當政府要去解決一啲問題嘅時候你就走去講港毒，拉布，個focus完全錯晒，唔通你港毒完就乜撚野都解決晒？你港毒唔係多此一舉咩？你話依加政府唔聽人講野？你諗下你表達方法有冇問題先啦，非法集會，選個議員出黎宣誓又on99咁，立法會開會又唔認認真真咁表達。社會就係咁，有貢獻嘅人就攞多啲，你選個新政府搞共產主義？

問心果句，香港係咪真係咁民不聊生？你話將來？過左50年之後變大陸呢個只係你地假設出黎，何況你以為50前後大陸同依加會一樣？依加嘅大陸好多一線城市仲先進過香港，目光遠少少好唔好？

成日話西環治港，唔係香港有班傻鳩講港毒？大陸洗咁插手咩？如果係其他極端國家，呢個係叛國罪，係可以死刑，中共忍到咁撚耐都算好野。

到依加仲有傻鳩話自己唔係中國人，真係火都黎。

YES, but no.

Being independent is not the ONLY way.

無論民主又好建制都好 真心為香港人謀福祉嘅係睇得出。

有班友日日嘩眾取寵，改善民生嘅議題唔去諗，日日港毒，諗住推返中共真係on9無極限，你玩還玩唔好玩到去立法會啦

Actually it is not a way at all la

理念錯

無能力

無民意

日日聽埋班廢青up港毒不如聽下有識之士點諗啦。
聽野淨係聽埋一邊又唔全面

任何國家任何時代都有人極為不滿

依加香港不滿果班人嘅原因係咩？真係因為不滿政權定對某啲政策不滿？

重點都搞唔清楚

成日話過左50年就變大陸，連個思維都唔清晰

1. 50年後嘅大陸發展到你唔信
2. 97都過左廿年，依加係咪衰過97前？

要打機，不了

一句問哂：你願唔願意為左香港而死？

我就唔願意

屌

無知真係罪黎 愚人論政，禍國殃民。愚人執政？

淨係咁到啲人一見人唔支持港毒就話人五毛係到批鬥，就知呢班人有幾民意啦

比佢地執政仲唔仆街咩 根本一個二個都係毛x東

口頭講獨立就話易姐。。。
要實行相信最理想結果都起碼要幾代人既努力先有機做到
做到就盡做啦。。。。

政府政策永遠偏向大陸
香港人代表喺議會永遠佔少數
出黎既政策點會幫到香港人?

好心發少陣夢啦你班港獨弱智仔

你唔好9up當秘笈，香港人有邊條政策係對香港人唔公平？成日自己想像啲野出黎

1，而家開始鎖國喎
2，97前有冇李波事件?有冇係咁起唔等法?使既野?有冇計劃推行國教23條?有冇釋法?(歷史盲，真心唔知)

根本唔關乜野政府政策偏向大陸事
唔好信咁多毒果啦
事實就係我地既政府高層 政棍唔肯放棄自己既地價 同利益先攪到咁

如果佢地有心解決土地問題
晨早把香港80%既山地拎去填海
填返幾個沙田出黎同時停止外地人移民入黎
乜土地問題都解決哂啦

你答我先啦，政策係唔係偏向大陸?議會選舉制度係咪不公?

起高鐵都唔偏?

有乜野政權就有乜野政策，根本分唔開
如果中國向同一個方向發展，再有錢，科技再先進都得唔到人心

我係大陸， 乜柒都上到喎，on9 仔！

的確係，但香港而家太細，人又太多。
除非北上，唔係邊夠地方生產埋軍工

其實, 最簡單, 房屋問題同果百五條撚樣, 政府有冇解決過 ?
一直都只係冷處理.
你話想選d 人入去咩, 人地成班建制圍威喂, 點改變 ?.
功能組別又一直唔取消.

香港全球樓價最高, 19年不吃不喝的價格, 同第二位的12.2年差咁鬼遠. 咁都冇問題??

起高鐵原意係方便交通姐
估計都有人靠高鐵貪左唔少錢
但高鐵一般對普通市民都係多左條交通姐
香港問題主要係d人不斷移民入黎

支那人逼爆醫院 唔理
支那人肆虐上水 唔理
支那自由行推高租金 遍地藥房 唔理
支那外勞黑工 搶走就業 唔理
支那屎水搵笨柒 年年倒水 唔理
支那罄竹難書 依家先港獨算畀面你嘞

你個「有人」我諗大陸都佔唔少人囉
而且高鐵連帶既政治問題，你都唔覺得係偏向大陸?難道想交通方便啲呢個原因可以凌駕領土問題?(雖然都唔會方便好多)

支持獨立
but香港人？哂氣
聽日返工啦

的確
如果香港每個人都好似新加坡有1000呎既屋
根本90%香港人唔會理政治野
除非上唔到網 冇哂言論自由 全香港人冇飯食或者政權把香港人原本人既野沒收左
邊個貪污冇都興趣知
因為根本普通市民冇能力阻止到
呢d野從來都係班高官 生意佬自己玩

重有樣野同新加玻唔同，就係中共既歷史唔會令人對佢產生信心

芬蘭國境幾大？香港幾大？

轉種族係最穩陣

咁你又有冇罷買先？不如你罷用全部Made in China o既o野以示自已唔係五毛先啦

根本政府理得你班香港人死啦....

單單講新加坡歷史, 佢地係反共排共, 未受共匪野蠻統治就知人地行岩路
人地有得控制移民, 輸入知識型人才,
唔係亂咁收d低技術中國人入黎叫你愛中國
成個歷史同環境都完全唔同, 但個政府要限制言論自由, 要穩定,
呢d佢地國民既意願就由佢, 但香港人既價值係要確保有樓住同時有言論自由
港獨未必係唯一出路, 但當眼前你所期望賣港政府會為香港人做好福祉
我相信無乜真正既香港人會相信囉 20年都睇夠啦
仲有香港人追求更加透明度, 要有立法會,傳媒等監察政府,
所以有好多野係要知, 係要理

醒喇, 天光喇。依?你尋晚又夢遺整濕左條底褲呀

論回覆，啲類型就最冇意義。。。

其實罷買都係一種意識型態，唔係話真係要令佢有經濟損失

乜野叫香港唯一出路只有獨立
係咪你覺得獨立完一定係好事
支持果班廢青窮撚訓醒未?

香港搞事果班 根本無一個人係有能力
有能力就一早成功左
點解無人有能力?
因為有能力果班人唔會好似你地咁係度叫春
有才者一早已經係金融市場 商業社會立足
更重要既係佢地無野須要怨

你搞亂香港 姐係搞鳩佢地 搞鳩香港既社會
自己人生既失敗 唔應該怪任何事任何人
適者生存
成撚日講獨立 講之前唔該諗下自己有無能力做leader可以改善全香港人既生活 無既話 你收皮啦

利申:非五毛 隨便串

我敢肯定
就算比你獨立成功
你地既生活都唔會有咩改變
一切源於心態問題

過去既政府唔識開對門比反對派入黎貪 所以比人推翻
而家既政府識 所以推翻唔到了

點解啲人對港獨咁反感
又話熱狗點點點
熱狗由頭到尾都唔係港獨組織囉

就算你係對現有嘅組織失望 都唔代表支持獨立 = ON9
港獨一係種意識 一種精神
就算你覺得現有港獨組織無撚用都好 都可以支持獨立

即使你想做
但立法會過到咩？
香港大部分問題，最終都係去返同一個點
支那

不嚴其煩講多次
立場=/=組織
唔好盲個組織，信立場為先

港獨有咩意識有咩精神有咩用 對香港有咩好處 對我又有咩好處 不如分享下

咁「反對派」就要小心啦
今日比得你拎，聽日可以收返
49年後，國家比左塊地比農民，幾日後就收返

Wiki wong到宜家都無電視牌
係咪因爲佢無能力？

雖然難聽, 但真係事實
香港呢個地方好特別，經濟好，失業率低，但係又比人騎住
你叫香港自毀經濟去革命，根本無人會肯

每日百五個無審查嘅中國人入藉香港咁又真係幾好
又包住包食 睇醫生又平
仲可以資助佢哋啲仔女免費讀書添
將自己交嘅稅資助一大批蝗蟲真係好好

冇用架 因為賺開左條路
就算而家有冇共產黨上面班政棍都唔會肯放棄而家既地租架
班政棍根本冇人會願意填海造地 停止引入移民
因為就係要迫爆香港佢地d地租先可以越黎越貴
做生意請人既人工就越黎越低
多左人消費物價可以越黎越高
估計未來會有更多人移民入黎迫爆香港
因為佢地要賺錢ma

個綠色小紅帽講野咁香討5毛/老屎忽口吻既
真係逐點駁都廢事
成個香港政策源頭就係要聽大陸話
先跟共產黨意旨，再跟本地權貴意旨，最後先到小市民利益
咁樣既架構下d政策點樣可以"為民生"?
共產黨唔搞你全家已經偷笑啦
你冇讀過中國近代史?

唔知點解你要拎Wiki Wong黎做例子
佢的確係一個有能力既人 所以佢咪無出黎搞事搞獨立

請問依家想香港獨立後生仔， 你地想令香港獨立有無覺悟會無左條條？ 革命從來都要有人死， 中國共產黨取得中國大陸統治權係一兵一卒從國民黨打返來。 你地唔好同我講和平爭取共產黨就會比你地立國嗎？ 無人死無人流血就可以...

任何國家講國土分裂係叛國罪輕則要座獄大則要死刑， 請問你地有無烈士肯捨生取義？ 新加坡可以獨立都要有個政治強人李光耀， 請問香港有邊個做到先？

獨你碌撚咩，你諗下香港點成能力獨？

得罪講句，
如果繼續俾北方政權咁控制香港經濟，
格硬要一個海洋文明嘅城市靠攏內陸經濟體，
咁同叫條魚爬樹冇分別，因為根本就係兩種唔同嘅經濟體黎，合併融合只係會令到兩者都輸

香港獨立，唔只係脫離北方政權咁簡單，
而係將香港帶返去世界，
以香港嘅能力同定位，獨立後可以成為東亞地區入面中立嘅國家，同新加坡差唔多，可以調解東亞紛爭、仲裁同維持東亞平衡嘅秩序

你諗下，一個獨立自主嘅主權國家，佢嘅經濟政策一定會以自己國家行先，咁獨立後嘅香港大可以自主咁發展經濟，而唔係好似依家咁因爲受制於北方政權之下，唔平衡、單一嘅經濟政策同環境

當然，獨立期間，香港經濟一定會有陣痛
但問題係，有得改變依個長期慢性病，依個手術一定要做，好過單單吊鹽水過活

獨立之後，對東亞各國都有利益，對香港下一代黎講都係一件好事

屌你老母幾撚多五毛

但個問題係佢有能力啦，無搞事啦
但點解港共仲要封殺佢，搞到佢做唔到電視？

到底係因為香港人有人搞事先咁，定係支那果邊越踩越過分？

支那出名唔講道理
搞獨立咪姐係變相放解放軍入城
支共攞正牌高壓治港

即使你咩都唔做
等共產黨完全完成社會改造時
你都係要死

唔好話有無人肯捨生先啦，剩係講你地，你地既言行值唔值到人地為你地貢獻？

獨立
脫離蚛蟈

通常這種貼，都會引來大量中國大陸五毛維隱，轉移視線，踩你兩腳，銼你士氣！

小朋友
你太天真 你d論點 天馬行空
事實係香港無左中國 D經濟根本就唔撚掂
上一波無哂自由行 香港D經濟已經叫苦連天
當初屌走自由行果班 自己更加撈得唔掂
如果仲要脫離中國 我幾乎肯定香港既經濟會差到仆街 大部分人都唔會有工開 窮既人只會更窮
我真係睇唔出有咩利益

想有能力既人支持獨立既 好簡單
獨立有咩方法令到經濟更好 人人生活更好?
說服到人你先好講獨立

成日叫獨立係唔會比機會你翻身 留意返

好撚明顯的中國大陸五毛狗

無視蘇格蘭？

歸英？

每日多150個敵人

香港獨立咗！
起碼都唔洗超高價買東江臭水！
唔洗極高價錢起只可降落的三跑！
重要是肯定會超支的！
還可以驅逐自1997年以來，中國大陸人以不同理由殖民來我們香港的隔籬中國大陸人！

咁都有個有能力帶頭出來人來領導想獨立人先， 而且依班人要唔怕死。 革命邊有可以唔流血， 你地預左撹得獨立就要有人死。 連美國佬都要用武力先解決到問題， 你地都唔會信講兩講共產黨就會比你地令到香港獨立嗎？

問心問下幾多人願意為香港獨立當軍先？ 任何國家都要有軍隊保護國土依家香港新一代後生仔有無能力當軍先？

睇下南韓台灣d 男人最少要當軍2年， 你覺得香港有幾多男人願意先？ 和平爭取獨立機本上無可能， 武力依家d 人又少爺兵公主病有幾多成機會可以獨立大家心中有數。

依加大陸d 人有本事搵到錢都申請移民， 如果你唔滿意香港就努力搵錢申請移民啦。 香港無得救啦， 大陸每日放150 人落香港只係想慢性來同化我地香港人， 2047 後一定行返一國一制。

根本上面班政棍全部都係仆街
唔理泛民定建制都一樣
官又係佢地 商又係佢地 地主又係佢地
根本玩撚哂
佢地所有既政策都係自己利益行先
普通市民根本阻唔到
反正阻唔到倒不如輕輕鬆鬆生活算啦
政治既野理咁多都係冇用架啦

所以依個咪就係原因囉
你單單依賴服務同金融業，一出事咪冚家產囉
經濟又唔可以自主咁決定政策，香港嘅經濟咪所以慢慢沉淪囉，因為香港政府唔係為香港人定政策，佢所有野都以中國利益行先，仲可以點樣解決香港經濟問題、香港人生活問問？

講起自由行，聽你咁講，你好似十真係信中國講咩97年係佢地救左香港嘅人喎？喂阿哥，由頭到尾佢地幫都冇幫過，係香港自己擊退班大鱷架，中國企係後面食花生，到完左件事就認屎認屁，咁樣居然有人信

而搞到香港03年經濟差到咁，係邊個？咪就係你地中國嘅人將病毒痛黎香港，自己爆發左疫症又唔通報，要香港人執手尾囉，事後就話俾中國人來黎香港消費，刺激香港經濟啦，真係夠曬皇恩浩蕩啊

到依家，香港冇得唔依賴服務業同金融業，要長期食依個嗎啡維生，你覺得真係好事？自由行對香港經濟嘅幫助，其實冇你想像中咁多，佔嘅GDP只係幾%（有錯嘅請指正）

一個良好嘅經濟體，唔同嘅產業比重應該盡可能平均。澳門冇人「搞事」啊，你覺得佢經濟好好？你估如果有一日賭業出事會點？

台灣依家唔依賴班中國遊客，佢經濟死左未？係仲好啊，成個世界咁大，香港嘅眼光唔應該放係中國依個地方囉

咁咪要轉型
由韓戰, 到大逃港, 到工業空洞
香港咪都係咁轉
講到會死人咁

歸英/港獨/新香港都係路

但現時，香港人無軍力、無支爆，除左保基本土氣同持續反抗，無咩野可以做到

呢幾年共匪已經毫無掩飾咁係國際場合講自己違反聲明

其實作為普通人(尤其係BNO人)都可以寫信羅列證據去投訴，要求英國國會討論應對共匪嘅做法

以無份參與聲明，今日比人走數嘅受害者身份，要求實行之前解密文件講嘅新香港、低階版脫港移民又好、將現時十幾萬BNO人正式轉做BC又好

都係低成本又可行嘅做法

唔比佢做電視就叫踩界?
知唔知一個電視台對香港有幾大影響力
教錯思維 觀念比觀眾或者下一代
所有野都會變成混亂
如果佢搞個電視台出黎最後變左拎黎推廣港獨既話 社會既怨氣只會更加重
Wiki Wong更本比唔到信心港共佢做得好個電視台 帶到正面信息比觀眾 呢個先係主因

既然有呢個風險 點解仲要發牌比佢?
從經濟 社會 政治角度黎講 我唔覺得唔發牌比佢係一件錯既事

咁無左中國 你可以點樣帶領香港經濟變好呀? 講你又講唔出 你全部論點根本得個up字 一d實制解決問題既方法都講唔到 不如你講左有咩方法先la

就係因為香港夠靈活變通，
不斷轉型先有今日嘅成就

而依家就話唔好改變，唔好破壞，
咪睇下維持得幾耐，
到時睇d人點賴 又頼落香港後生果到咩

唔好同我講咩一帶一路，依條爛路得一堆落後國家為R錢而參加，
而筆錢由邊到黎？係啊，又係香港人啊
香港人出錢俾中國，去圓佢嘅霸者夢，周圍送錢R fd子（可惜人地認錢唔認人）
真係得啖笑

有空軍嘅我肯

望下身邊既人 , 再望下自己講緊d咩
有冇覺得自己好好笑

仲有人肯同班五毛糾纏
浪費時間

同埋獨立唔一定要趕絕中資，佢鐘意可以繼續投資，只係無左特權
如果鬥撤資，中國仲傷過香港

政府解決到香港不合理房價 / 解決到住屋問題, 保證少好多人嘈

其實我冇講過話要完全抗拒中國嘅經濟合作
只要係平等嘅貿易，對大家都有好處嘅，
Why not?
獨立之後，中國可以繼續將香港視為佢地資金調動存取嘅地方，或者係有科技/金融上嘅合作，冇問題，好歡迎

至於你講到點樣獨立之後令香港經濟變好，好難短時間答到你，我唔係依方面嘅專家，就算係專家都可能要思考一段時間先答到你，或者可以大家一齊討論下，一齊研究點樣搵到一個岩嘅方法

獨立之後，經濟決策自主左，其實可以重推好多政策幫唔同階層嘅人，低下階層最需要一個自力更生和上流嘅機會，政府大可以重推小販牌照，同時因爲脫離左中國，自由行人數漸減之後，市區舖位（尤其係一堆金舖藥房）可能空置，政府可以幫佢地自置舖位/工廠俾佢地經營中小生意，最好包括唔同類型嘅生意，慢慢解決經濟結構單一嘅問題。

其實仲有好多好多政策可以推行，但前提係
香港經濟同政策可以自主決定
咁依個自主決定嘅前提
就係香港獨立

因為香港政府到時係可以自主咁制定有利香港嘅政策，唔再受制中國，一定會比現行政策更好

你淨係控制返個移民質素都值得啦屌.....
係咁入150隻蝗入來, 痴撚線

最撚廢就係你呢啲

真心喎
獨立之後嘅長期好處，一定大過維持現況
做一個有返咁上下地位嘅主權國家，點諗都好過做一個附庸啦

當然，獨立期間一定會有陣痛，會動盪不安
你要我餐餐食白粥都冇所謂啊，為左香港嘅下一代，香港嘅未來，我唔介意啊

1.平民食材7~8成都係上面提供，港獨既咪報復性加價，甚至斷絕來源，你點解決?

2.經濟方面，香港主力旅遊業，其次金融業，兩個都係痴住上面，上面講轉型條on9仔你有無初步計畫?

3.唔好再ff外國勢力會幫你好唔好，好肉酸，比個條件人地點解要幫你啊，附和中國就年年泵幾千億比你，邊個會幫你

4.人民質素低劣,欠獨立推動力，港豬永遠都係想不勞而獲，不願付出，講又威做就閪，咩罷食麥當勞罷玩任天堂真係得啖笑

好多五毛

首先你要做好殺人同被殺嘅準備

上面傾軍事建國條友真係笑到我噴飯

689 係支那操控既選委會 選出黎, 我唔屌支那唔通屌你老母找數?

唔講以為WIKI 係到宣揚邪教
同埋咩叫"帶到正面信息比觀眾", 係咪要學以前亞視咁 咩正能量 咩愛心大行動 先叫正面信息?
最搞笑係由一個由起社會怒火既港共講正面信息
人地幫政府做研究既公司都講埋, WIKI 係三間之中最高分, 但反而唔比
我唔知邊到黎有風險

我問你,如果香港獨立左 你第一件事會做咩改善香港?

講真，俾你獨立，管到咩？
連小小玩政治既都清算來清算去，未成立政府已經內鬥死左。
你望下週圍既人邊個想亂。
而且打起內戰，變左中東仲邊有經濟

呢d先係有質素有思考能力既回覆
上面留言d天馬行空 幻想力豐富既方法真係膠都費撚事派

八萬五建屋計劃，簡稱八萬五，是香港行政長官董建華在1997年度施政報告提出的一項政策。董建華提出每年供應不少於85,000個住宅單位，希望10年內全港七成的家庭可以自置居所，輪候租住公屋的平均時間由6.5年縮短至3年。

這項政策的推出，再加上亞洲金融風暴，使香港樓價一落千丈，普遍私人物業在5年多的時間內貶值70%，很多中產階級成為負資產，香港經濟一片蕭條，直到2003年SARS爆發過後才逐漸復蘇。

放心就算你死果日香港樓價都係不合理
因為政客唔會比樓價大跌架

巴打正解, 家不平何以平天下

好多人都會問冇軍隊冇水冇食物有咩本錢獨立
(呢D問題根本全部都輕鬆駁到)

但我想講問題根本唔係如何獨立 ， 有咩本錢獨立 , 有幾大機會獨立
根本就錯哂重點
係應唔應該獨立呀屌你老母

當你心態覺得應該做, 你先會再諗下一步
而唔係時機同條件成熟, 擺到上心口你先再諗做唔做
條女係唔會自己送到上門係你面前除衫架

可惜香港人就係乜柒都撥冷水, 又蠢又短視
唔好講五毛同奶共者,
你睇下咁多人仲投緊民主黨， 就知香港根本冇撚得救

開始覺得灰心.. 因為香港人垃撚圾，冇膽 , 廢 （包括我在內）

.香港人乜撚都唔配有

出身係一個唔會有天災ge地方, 就一定多人禍ga la

利申 廢青

1. 最多咪先去台灣再到香港, 幾十年前台灣咪都係咁玩, 調返轉黎做有幾大問題
2. 你有無想過係咪我地太依懶係單一個客源? 唔好話港唔港獨啦, 將來支那國鎖國後, 係咪大家一齊等收皮?
3. 錢唔會無限咁派, 要還, 你睇下台灣咪知
過去支那派左幾多錢比台灣, 點解宜家反哂面?
早有傳言, 宜家獨派背後既國際力量比泛民更國際
4. 所以我一早就話: 香港值得救, 但"香港人" 值唔值得救就另一個問題

立場=/= 組織
早就講唔好盲信組織

認同

搞事果班鳩up就勁，適應唔到個社會就諗住攬炒

你自己懦弱就靜啦，沖出嚟柒

80後計返起上黎都廿幾 30歲 正路都有事業/物業 抗爭成本太高

2000年要讀普教中 同新移民一齊上堂

所以最有潛力其實係90後既一班後生仔 一黎有上開連登/高登/時事觸覺
較為識得獨立思考 同分辨五毛言論 因為睇到支那政府所以完全望唔到香港將來

問題係點樣令到呢班人出黎 當然 總有另外
我身邊都識一班扮訓既90後同學 唉

1. 糧食方面係有d問題，但絕對唔係解決唔到，只要中國夠膽報復大量加價/封鎖，我唔信國際社會冇反應。食物其實都有大部分係由外國輸入，米/冰肉更加唔洗講，水就的確係問題，依樣要認真諗下點樣應付

2.冇講過要立即轉型，咁樣係玩死自己。事實上東南亞國家遊客發展潛力極大，就算冇左中國遊客，對東南亞國家重點宣傳，或者可以乘機開拓新客源，再加上本身大量嘅外國遊客，冇左中國嘅旅遊業唔會立即衰亡咁嘅地步（其實依家香港旅發局都target緊依班人架）

3.要說服到外國，獨立之後點樣對佢有利。因為外國嘅幫助係必須嘅，尤其係想香港可以和平獨立，有外國勢力介入一定好過單刀赴會。當初民國革命，都有搵外國幫手啦，最正常不過嘅事。但當然，唔係單單等外國幫手，要show到我地自己係有決心有能力對抗同獨立。依d外交關係，當然要盡早打好，愈多愈好。你都唔想最後變成大軍屠城架，係咪？有外國勢力平衡返個環境，係必須嘅事，好難自己處理

4.駁唔到，但唔代表就因為咁放棄。以理說服更多人，獨立嘅必要同好處，慢慢通過唔同事件說服，最少令佢地唔反對，已經足夠。民眾支持，已經好幫到手

啲5毛多到癲

咁係咪唔理人禍?

你重未回答不公既議會如何制造利民既政策

不如你說服下我，點樣維持現狀/靠近中國，
對香港人有好處？
我岩岩都答過你架，你唔係單單話「天馬行空，幻想力豐富」就當答左我？

agger
鍵盤建國

知道咩事嘅做好自己先，要說服人的話記緊兩點，大部分人都係自私，要令佢哋知道遲早關自己事，會損害佢哋利益。

不唔不公既議會都冇可能制造到利民政策
因為根本冇一個政客係企係利民果邊
佢地全部都係企係佢自己賺錢果邊
如果我話移山填海造幾個沙田出黎
然後每半年一次8萬5 有邊個政客肯?

起碼我唔使擔心會被立23條，國教等等蓄意赤化既政策，全部民選議員唔啱起碼我有得揀，而家係揀都冇我揀食死貓，佢哋貪錢都要睇選民面色，邊似而家建制面色都唔使睇

1. 當一個地方有班人係到討論緊叛國，又要推翻政權，你係共產黨會唔會就手旁觀

2. 本來社會就係包括中層同基層，淨係為基層又點算為民生？你地打中層工，中層仆街你以為你走得甩？

3. 點解中國想香港仆街？

開口埋口話人五毛真係好撚尊重民意

一定係老師既永續基本法最貼近現實
呢個方案根本係雙贏
中國收返香港做市根本無好處，洗錢出境etc唔再講啦

獨特性，繼續寄生中國，對雙方都好

香港幾時變左主力旅遊業 ?

唔通港獨就可以解決以上問題？ 個人認為集中於解決民生問題重要過搞咩獨立 另外 泛民班人錯曬重點兼冇任何貢獻 建制派雖然係屎 但起碼有做基本嘢

咁都唔算主力?

人哋有水喉緊係做到基本野，而你因為呢啲所謂基本野而忽略咗之後既大獲野咪奶野囉

gdp 5% 到都叫主力 ? 咁貿易物流 廿幾% 係咩 ?

香港經濟的四大支柱產業是：貿易及物流業(2015年該業增加值佔GDP的22.3%)、旅遊業(5%)、金融業(17.6%)、專業服務及其他生產性服務(12.3%)。

姐係唔係話d咩 , 但幫你facts check下姐

拎唔拎到例子出黎？泛民做過咩實際嘢 或者你所謂嘅大獲嘢？

四大支柱產業都唔算主力?同埋雖然貢獻GDP低,但係知唔知旅遊業直接同間接職位有幾多

雖然唔支持獨立，但呢個post好多5毛

大鑊野就係赤化之後既政策
泛民將呢種意識喺議會表達出黎已經係做野
泛民拉布都係做到野

啲人次次都話不了/番工真係好傷士氣

其實唔獨立都無問題架，你地都可以有飽飯食
不過香港會死咋嘛
會消失，以後都唔會再有香港同香港人
大家做中國人講普通話

算啦無可能 除非d廢老死晒
政治上經歷過上年同今年真係已經完全心淡
翻工都夠煩 仲要理呢d政治野搞到個人咁唔開心有乜謂
儲夠錢移民算啦
香港已經玩撚完
已經唔心存希望
做下港豬好過

香港民族黨執政藍圖

香港民族黨 陳浩天

我是香港民族黨陳浩天，我主張香港獨立。我參選目的有二：其一，就是要打破香港獨立議題的禁忌，引發香港獨立的思潮；其二，透過作為港獨候選人身份參選，代表香港人推動獨立的決心。

香港民族黨和我個人絕不介意以身犯險，早已做好捨身成仁的準備。香港獨立非天方夜譚，憑住香港人的堅毅，我陳浩天必定與各位共同奮戰到底，建立屬於自己的家園。

政黨簡介

香港民族黨致力推動香港港獨，唯有脫離中國殖民暴政，香港民族才得以免於亡種滅族之禍，續存於世界之中。民族黨認為香港人乃係有別於中國而且獨特的民族，香港人不僅止步於生存，更要於世界上自強，故此民族黨亦非常著重獨立後的香港港獨藍圖，希望能夠為香港人建立一個具生活質素的幸福國家。

政綱

任何利國利民的政綱在中國殖民統治下均無法實行
唯有香港獨立後方可實現，故敝黨將稱之為執政願景
褫奪97年起 所有雙非嬰兒的香港公民權！
為自己投港獨一票

出入境政策

設立港中邊境關卡，打擊走私問題

教育

禁止以普通話作為教學語言
禁止所有學校預留學額予雙非學童
大幅削減中國籍國際生大學學位名額，同時增加本地學生於本地大學從事研究的資助

軍事

設立常設軍隊，抵禦鄰國入侵
設立徵兵制

政治

將香港建立為單一制主權國家
推行西敏制議會，廢除現有行政會議、特首及功能組別推動政黨政治

人口

褫奪97年起所有雙非嬰兒的香港公民權
停止輸入中國移民
中國籍國際生畢業後不可直接留港工作，留學期間不計入居港時間

文化及藝術

推行香港語運動，廢棄所有普通話譯名，日常拒絕使用普通話
打擊文化入侵（如廣場舞）
成立專業藝術行業互評機制，為藝術工作者提供專業資格及資助
透過定期舉辦各類藝術項目，培育觀眾群，長遠培養香港公民對美學之修養
培養具質素的本地藝術家及文藝創作，建立自己的品牌，將香港文化藝術輸出國際

社會保障制度

反對設立全民退休保障
任何非永久居民不得享有社會福利
全面取消強積金制度

外交政策

香港維持中立國地位
保持與西方國家友好
維持與中國區域合作關係
發展香港為聯合國亞洲事務基地

醫療政策

拒絕輸入中國醫護人員在港執業
提高非本地人使用香港公立醫院費用
大幅減少中國人佔用非緊急公共醫療資源

資源問題

增建海水化淡廠，長遠取締輸入東江水
資助發展本地農業及畜牧業，提升本地農牧品產量，以應付本地對有質量保證食品一定的需求

經濟政策

限制非永久居民地產投資
拒絕依賴中國，開拓全球業務
優先聘請香港勞工
取消中國居民自由行
停止興建高鐵、第三條跑道、港珠澳大橋

體育政策

禁止外國球隊參與本地聯賽賽事
設立不設項目限制之運動員獎勵基金，資助職業運動員增建運動場，以優惠價錢租予本地運動團體管理
撥款興建大型體育訓練場，提供各類運動訓練設施

好多傻仔都ff建國後點..點..點..但係最重要既係點建國啊

咁就好睇你個article點講既姐 , 我話香港經濟的三大支柱產業係金融 專業服務 同物流 , 唔提tourism一樣得 , 點睇都唔係你所講既主力tourism , "其次"係金融 囉 , 金融係佢三倍再多d喎 , 點樣其次 ?
我對獨唔獨立冇咩意見 , 因為哂時間 , 而家既香港人跟本唔配有民主 . 但我見你既point連咁basic既fact都搞錯先忍唔住姐

又去返呢個位
你唔搞返正個立法會，唔搞民主政府
點搞得好民生？
一係靠明君施政，但觀乎三個，共產黨唔會比能人係香港上位，佢點都要踩住你
唔係有離心就gg

咁一切問題既根源就好明顯啦

咁你個政府乜都唔做, 可以點

基本野? 紅公仔多2秒呀?

你覺得有邊d行業係唔靠大陸都生存到 獨立後被大陸經濟封鎖 香港大量失業 無稅交 大把人爭住返返大陸 政府福利大減 得失係邊個 到時都唔會有國家願意介入援助香港 先唔講戰爭 連維持現況都做唔到 不過香港都唔會獨立到 個個都貪少少錢咩都做得出 仲邊有可能一條心起革命

大陸經濟封鎖係雙刃劍，邊個接人仔

1.等死
2.移民
3.等ww3洗牌
冇其他方法
未來日子只會越黎越多人移民入黎
地價會無限期上升
香港生存只會越黎越辛苦 大部分年青人如果想搬出黎住大多數都會住100呎左右既劏房無了期過活

.
例如提供返一個合理成本的居住環境點令中層仆街 ?

咁政府班杏家産有冇從根本解決過民生問題 ???? 冇喎.
永遠都踢唔走班撚樣. 民選議員比例不足.

所以政府怪人講港獨 !?
諗下自己廿年來做過乜撚野先啦......
一開始, 回歸初期大撚把大中華膠, 又保釣又盛.
政府廿年來, 民意越來越低, 做野越來越本pair, 本來大家都係七一遊行下, 屌下政府. 和理非非.
但係依家就越來越激進 , 點解 ? 因為你個政府解決唔到民生問題, 有人和平提出意見又冇人理.
咁然後點 !? 你唔理, d 人咪越來越激進囉.

佢唔係共產黨佢點知?

不如又調返轉, 講下, 嚮唔脫離中共前題下點樣....
1. 源頭減廢, 杜絕150個大陸人每日湧落來
2. 改善政制, 廢除功能組別
3. 阻止大陸黑錢高價投地走資影嚮民生
4. 真正改善住屋問題, 踢走議會既得利益者

民主黨一直就係想做到咁
佢地既方法係積極同中共談判協商同表達港人意願
但至今從未成功過

出黎做嘢未?
將80%山地拎去填海都講得出
同環保團體交代好海洋污染同生態系統問題未?
填海區造價幾大又知唔知?
講到好似剷左座山放落海就得咁

留名

咪傻啦 佢地打字就叻
叫佢地同啲黑警隻揪隻
10個應該有10個都打唔贏人地
仲講獨立

軍隊都無 講咩都無用啦

我出黎創埋業tim喇
而家香港就係迫到企都冇得企呀
仲有時間考慮咁多問題
食物加左幾多添加劑影響人體你知唔知?
平時飲料落左幾多糖毒人你知唔知?
又擔心海洋 又擔心生態系統
又要搵環保團體傾計到最後乜都攪唔到又或者拖到2046

唔諗呢啲問題點過立法會呀 腦細?

如果下下用打仗解決問題
咁你同野蠻人有咩分別

一個文明人一定係諗辦法用唔暴力方法解決問題
當然，如果已經受到壓迫/威脅，用返武力反抗亦冇問題
只係，有得揀，個個都想和平解決，唔流血架

我只係想講，流血革命係最後一步，
係行依步之前，仲有好多方法可以嘗試
令香港受到嘅影響減到最少之餘，亦達到目的

根本冇可能通過到
諗黎多餘
除非你行極權主義
1.業主實反對
2.環保人仕又反對
3.政棍同業主又係同一條友

新加玻獨立?靠強人? 0分重作啦

又學689搞扇動

你仲覺得今時今日未行到去最後一步
訓醒未 ...
仲有咩辦法可以試？ 同極權談判 ? 你知唔知你有咩籌碼？ 無 你乜籌碼都無
呢個世界 只有威迫同利誘兩種手段 無利可圖就只有靠威脅
只有令掌權者時刻懼怕人民 先可以迫使佢地為人民設想
我再問 你做好殺人同被殺嘅準備未 ?

雨革過左咁耐
有心革命一早操緊體能同練緊武

走啦屌你老母～你老母做雞呀！返大陸睇下佢啦

立即進行立法會及總統選舉

新加坡強人李光耀帶領獅城反抗大馬獨立？邊度聽返嚟？

我淨係知新加坡當年跪係到求大馬唔好分離佢出去啫

先改善政府組成機制，還權於民，防止下個獨裁政權

唔係講民主咩？

你憑咩話「唯一」？

你唔駛比人簡？

你講左就係？

首先，你有冇方法可以勸掂班連登仔唔睇tvb同推到完場先？

理性同你討論
兩句唔埋你答唔到我就屌老母
旨意你呢種齋屌唔用腦嘅人出力救香港真係死得人多
慢慢吠啦

快撚啲移民走好過啦，你唔係覺得成班華人賤種有資格享受民主下話

根本side 氣.
廿年時光己經証明和理非非根本係冇用

咁仲等咩，快d產除最大障礙既black cops先喇

支持，但唔知可以做咩

有利益先幫手 咁之後發現無利可圖呢？原來中國開俾外國的條件更好呢？睇到你班友的級數中共好難會驚

咪鳩，你有生之年都無可能發生

『民主黨一直就係想做到咁』

民主黨賣少D港我都已經要多撚謝你啦屌你老母

再一次發生咁你點？

民主黨一直就係想做到咁

其實搞左咁多政治活動,得出黎係咩?就係香港好多野都無得發展?無晒競爭力?我知道香港人係要發聲,中共又成日禁制我地,但係獨立出黎,就好多野都要香港人自己承擔,唔係話獨立之後就可以照繼續奶共

只有無強國影響既香港 先至係真香港

最低限度可以連登討論下香港獨立之後可幾做嘅野，例如憲法呀國旗呀國歌呀咁
亦可以杯葛支那公司產品，儘量用外資野

又或者唔好幫手散佈失敗主義，咁已經係幫到手

講左十年都係要照講架啦
培養本土意識，等支爆

又講白痴嘢，俾英國佬出賣過一次重未夠。

英國人幾時出賣香港人？
當初邊個話要「回歸」？

佢有生之年可能得番幾日

首先 我地本身有無D咩本土特色先 我地既優勢係咩先 英文又識 中文又識? 杯葛支那產品講就容易 而家好撚多樣野都made in China, 你又點撚杯啊

以上四樣野, 唔推翻個政府根本冇得改變. 成班既得利益撚樣

好撚多五毛

歸英都係互相利用姐
本地政客官員有政治智慧邊個「賣」到你

上面提出果幾樣野係咪好過份 !?
唔係姐 ?
個政府一樣乜尻都唔做. 依家要求發達咩 ? 要求日日換女屌咩 ? 定出入要林寶堅尼 ?

只係希望港府改善返住屋問題, 維護返真正香港, 審批返移民, 將議會變做一個民選議會. 以上咁多樣, 有邊一樣係要求多左 ?

但係個政府冇回應過呀 !!!!
怪人講港獨 !? 你個政府有冇發揮效能!?

其實只需要一樣，就係一個公平冇干預既議會，之後就會慢慢磨到啲真係對香港好既政策出黎

香港比人剔出唔當係殖民令到香港冇決定權 . 關唔關英國事？

你垃圾會比人全民選.
做得唔好可以踢走班仆街ge, 咪冇人去勇武囉.
你依家唔係喎, 又釋法又dq. 喂, 不斷封殺和理非非, 制度內反對方式.
係你個政府自己逼人去走激進路線

講完覺唔覺得肉酸

吓 , 乜你覺得佢又釋法又dq影響到而家既管治咩 ? 逼人去走激進路線 ? 有幾激呀睇過

好似一地兩檢果d 問題, 仆你個街, 起之前己經提出過, 班保皇狗夾硬過左佢.
依家出來扮慘話, 錢己經比左, 要維護港人利益 !? 冇撚野下 !?
唔緊要, 你如果有個公平議會, 下次咪唔撚投佢地囉, 下 !? 你唔撚係喎, 有功能組別喎屌你老母

所以咪話和理非非根本冇用

勇武得起咩

SO?

你應該唔知班記者點查...

人哋濕鳩報紙講就當真

又話講民主？

連香港出路都無得比人簡，你一講就係唯一

你味仲極權過共產黨囉！

其實我而家開始覺得和理非都有佢嘅價值。
無錯呢種所謂抗爭做嘅野真係好少，行行企企好撚廢，但係咁先容易聚集到人，因為大部份人都唔願意付出太多，行得太前。

正於外國人大部份都聽過馬丁路德金，但係有幾多人識啲激進少少嘅領袖，例如Malcolm X咁？

所以用和理非嘅方式係可以慢慢鼓勵人行前，呢一次可以係行行企企，再進幾步就可以去到罷工罷市，有鎮壓嘅話去到直情革命都有機會

咁你想點？

你有冇咁嘅人材？
你嘅人材有冇咁嘅膽量？

想唔想學整鎗？

到2047，已係新移民&雙非渣旗，愈遲愈難

可pm

已絕望

要返工, 不了

支那個結構一打仗就gg啦 等下啦

+1
努力拎緊外國護照

根本無可能

俾你成功

佢以本傷人

斷你水斷你糧

你自己香港食物大部分都係內地供應

你飲嘅水，食嘅肉，菜

係，係可以由其他國家入口

但成本呢？

早d訓啦，聽日仲要返工

獨立是唯一出路

打飛機現場

大部分都係外國入口

獨你老母立咩on9仔

實際d講。 獨立既代價量化佢

成功獨立 要恆指跌15000點 ， 失業率升至 15%。稅率又升返十幾%

如果咁仲有超過一半人支持既 就會成功喇

死得重快

巴打，「一日抗爭緊一日都未輸」呢d說話講出黎好熱血，但用而家既情況睇，我只能話你天真，你話要抗爭係精神可嘉，但都要睇自己有幾多籌碼係手先得架，香港人無籌碼了

獨立？
豆潤咁屎細嘅地方
仲要隔離就係中國
搵條撚毛嚟幫你？
有咩著數？大唔大得過同中國商貿合作？
美國雖然話就話仲係第一大國，但係依家自己都危危乎
同習總吹水都扮撚曬fd
不如搵北韓呀

你收皮啦得個吹字，要講危危乎支那仲撚大獲啦
1)政權不穩
以前一向都係以經濟增長黎穩定政權，近年經濟增長放緩，新一個經濟周期又就到，所以而家先要鎖vpn鎖支付寶黎維穩，不過效果就難講啦

2)無國際盟友
知唔知點解支那唔敢同印度打呀？因為佢有三方面嘅戰事壓力呀，西有印度東進，東有美韓大戰，北有俄佬抽水，一個唔該引爆世界大戰咁成個共產黨就唔洗要啦

明明人地內憂外患仲勁過蘇聯，仲係到唱淡？

中point

大陸自己都要入口糧食呀仲想斷人水斷人糧

兩件事無衝突
大陸要入口糧食, 唔代表唔可以斷你糧

即係一個有絕症既病人, 一樣可以有能力殺其他人

無錯
我地家陣就要一齊等世界大戰

希望十年之後會發生
就算十年發生唔到, 五十年之後都一定會發生

總之一定會發生

個個見到個標題就驚到衝入黎維穩

一個連血都要人地輸嘅病人，點解停止輸血比其他人呀

香港入口糧食又唔係少

你唔好轉移視線，世界大戰發唔發生同上面講美國政權不穩無關

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

push

成日覺得冇乜人講獨立有咩益處

我無意志 大部份人都無
88

大把香港人仲做緊豬你同佢地講獨立？

連登仔日日講獨立，又有咩用
講左7年

班友隨時落街買外賣都唔敢 仲話建國

你估個個國家都有軍隊咩on9
香港係咁易打
中共一早打撚咗啦
啲人仲會落嚟洗黑錢

建過幾次啦
但無人理
上星期先宣布完

有時真係忍唔住笑.jpg

今日有無人建

講呢句無知到好似大陸會令人發展差一樣

不外乎係失敗主義
當你已經對失敗主義免疫嘅話就知知佢地講嘢根本唔係point嚟
只係為咗叫你唔好反抗

我諗唔單純係失敗主義既
講獨立既人本身都講唔到咩完整既論述說服人啦

推

澳門單野證明咗奶共好笑過搞獨立

以為睇緊香討
引晒啲五毛出嚟

太多廢老阻礙社會前進

即係冇出路

港人: 要返工，不了

戒到睇TVB再講啦on9

唔係話唱反調
香港獨立一定死得
香港呢地方唔適合獨合
一定要有個國家管理先得(英國)
外交事務 香港人點做?
經濟又點算
唔好拎沒芬蘭個d國家比
佢地有歐盟
股票一定落到仆街
個個撤資走
港幣跌落

我唔係專家可能有錯
想講既係 唔好一味淨講獨立既好
講下帶黎既壞 解決方案
睇親講獨立既post 都係咁
人地講壞處 就話5毛

咁落去只會令人更加反對獨立

需要係學術討論

小學思想

我覺得獨立最大嘅優點就係重奪主權，重建一個以本土優先嘅政府

現時政府嘅表現相信唔洗我多講，產業單一化嘅問題到而家點解都未解決到呢？ 我認為同港府死都要貴買東江水嘅原因相同：不符合中國利益

須知符合中國利益嘅事並不一定符合香港嘅利益，我認為港府無動力推動多元產業嘅其中一個原因就係香港係RMB未國際化之前用嚟買殼上市實在太好賺啦，中資不論係係香港上市，定係用港企個名去西方上市都有好大優勢。

而香港仲可以玩多幾耐呢？並唔樂觀，一方面中國培養多個城市嘗試取代香港嘅地位，另一方面港府奶共自毀。如果keep住咁落去香港只會陰乾式比人取皮，要幾耐我唔敢講，不過係連登嘅各位一定可以生勾勾咁望住香港慢慢比人取代。

所以係長遠嚟睇，重奪主權可以比香港一個機會改變，令到政府可以由本土出發，以香港利益優先，而獨立就係其中一條路

當然，無話獨立左就咩都得，但係，一條路係必死，另一條有啲希望行，做人做狗，自己揀

呢個概念好好笑
點解香港會做左英國嘅殖民地？
就係因為支那比人恰，廢 所以香港先要割比人

我都好想知中國如果比人攻打會點

中共有核武, 都好難大打

最多只係 印度派兵越境示威., 緬甸炸幾野邊境 呢D小動作

推獨立，都要比個詳盡的解釋同埋預期好壞既改變。
唔好就係講句‘要獨立’呃正評就算。

踏出左港獨第一步了,比D掌聲自己 Yeah

如果唔做，就咩都唔會變
我要香港獨立！

如果香港獨立係無可能發生，政府就唔會驚到震啦
你會唔會見到一個男人驚自己懷孕？

香港獨立 吹呀打9我呀柒頭

牛皮燈籠, 人地唔係問你做唔做, 而係點做呀.

首先要團結同有骨氣先

建立論述，港人團結，香港獨立
依家只係做緊第一步

咁建立咗未, 講嚟聽聽?

好心泛民左膠咪散布失敗主義啦，你唔鐘意港獨咪唔好參與

而家係你要說服人地去參與, 咁你係咪諗住遇到每一個有疑惑嘅人都係答"好心泛民左膠咪散布失敗主義啦, 你唔鐘意港獨咪唔好參與"嚟打發走嘅中立人士就算? 係就祝你好運.

好一句“長遠黎睇”同埋“改變”求求其其咁敷衍人地。
認真諗諗，香港真係獨立左之後，我地可以憑嘜野keep住香港安全同埋經營落去先？
單講經濟：
1）獨立左既香港就唔再係一個轉口港，內地冇可能唔抵制/報復香港，限制貨物唔可以經香港轉口去內地。單睇2016年轉口貨物6成經內地，一但獨立令進出口貿易業收皮。
2）香港個市有唔少股都有中資背景，香港獨立後呢d資金&公司就會撤走。香港資金流減少，香港到時仲有幾有資金對外貿易？
3）香港基本上大部份係第三級生產，當唔少公司撒資時候，大量工作人口失業，市民變得減少支出，服務行業飲食業等等必定減少，引發經濟衰退。申請社會援助人數大量增加，到時你地所重奪主權既政府支出大幅度增加，但因為經濟蕭條，稅收減少而令到政府機能停止。
唔好以為問人地做人做狗好型，實制上行起上黎work唔work先係一個問題。
獨立當然唔單止引申咁少問題出黎，我只係舉出幾樣好實際既問題。
但基本上，當經濟衰落，社會保障就會收皮，更加唔洗提軍備同埋營運政府。真係以為獨立所做既“改變”咁簡單？
你地鍵國撚有冇方法solve獨立後所引申既問題先？
我就想睇下你地叫人行既路係生路定死路

覺得生活差係因為中國？
你自己垃撚圾咋
試下用keyboard獨立啦

[q
[/quote]
好一句“長遠黎睇”同埋“改變”求求其其咁敷衍人地。
認真諗諗，香港真係獨立左之後，我地可以憑嘜野keep住香港安全同埋經營落去先？
單講經濟：
1）獨立左既香港就唔再係一個轉口港，內地冇可能唔抵制/報復香港，限制貨物唔可以經香港轉口去內地。單睇2016年轉口貨物6成經內地，一但獨立令進出口貿易業收皮。
2）香港個市有唔少股都有中資背景，香港獨立後呢d資金&公司就會撤走。香港資金流減少，香港到時仲有幾有資金對外貿易？
3）香港基本上大部份係第三級生產，當唔少公司撒資時候，大量工作人口失業，市民變得減少支出，服務行業飲食業等等必定減少，引發經濟衰退。申請社會援助人數大量增加，到時你地所重奪主權既政府支出大幅度增加，但因為經濟蕭條，稅收減少而令到政府機能停止。
唔好以為問人地做人做狗好型，實制上行起上黎work唔work先係一個問題。
獨立當然唔單止引申咁少問題出黎，我只係舉出幾樣好實際既問題。
但基本上，當經濟衰落，社會保障就會收皮，更加唔洗提軍備同埋營運政府。真係以為獨立所做既“改變”咁簡單？
你地鍵國撚有冇方法solve獨立後所引申既問題先？
我就想睇下你地叫人行既路係生路定死路[/quote]
其實我就認為生意始於都係要做
香港經濟好似好多同大陸做, 但你要諗下主要係20年黎政策要香港依賴大陸
但香港始終係主要金融中心, 唔係大陸話唔玩就唔玩

公投都無 仲講獨立

好一句“長遠黎睇”同埋“改變”求求其其咁敷衍人地。
認真諗諗，香港真係獨立左之後，我地可以憑嘜野keep住香港安全同埋經營落去先？
單講經濟：
1）獨立左既香港就唔再係一個轉口港，內地冇可能唔抵制/報復香港，限制貨物唔可以經香港轉口去內地。單睇2016年轉口貨物6成經內地，一但獨立令進出口貿易業收皮。
2）香港個市有唔少股都有中資背景，香港獨立後呢d資金&公司就會撤走。香港資金流減少，香港到時仲有幾有資金對外貿易？
3）香港基本上大部份係第三級生產，當唔少公司撒資時候，大量工作人口失業，市民變得減少支出，服務行業飲食業等等必定減少，引發經濟衰退。申請社會援助人數大量增加，到時你地所重奪主權既政府支出大幅度增加，但因為經濟蕭條，稅收減少而令到政府機能停止。
唔好以為問人地做人做狗好型，實制上行起上黎work唔work先係一個問題。
獨立當然唔單止引申咁少問題出黎，我只係舉出幾樣好實際既問題。
但基本上，當經濟衰落，社會保障就會收皮，更加唔洗提軍備同埋營運政府。真係以為獨立所做既“改變”咁簡單？
你地鍵國撚有冇方法solve獨立後所引申既問題先？
我就想睇下你地叫人行既路係生路定死路[/quote]
其實我就認為生意始於都係要做
香港經濟好似好多同大陸做, 但你要諗下主要係20年黎政策要香港依賴大陸
但香港始終係主要金融中心, 唔係大陸話唔玩就唔玩[/quote]
咁港獨解決到呢問題咩？唔係應該諗下方法去滲透/取代選佢地出黎既人，成為有選票人士，而唔係搞9無辜市民啦？一但支持本土人士成功滲透入做選委，下一屆政府既就自然為左你地，政策就會傾向本土啦。

咪撚玩啦，仲調解，仲裁，好心啦你邊位呀?
如果香港獨立 有咩野可以同"國家"比?
好似台灣咁，國際地位係幾咁低
仲話調解，人地唔搞鳩你咪算好

失敗主義撚集中地

我都想問，點輕鬆駁?

路係開辟出黎，唔可以話無路行就停左響度咩都唔做

美國會出兵支持香港，根本唔洗驚

人地貿易順差喎Ching

正常香港人理鳩你獨唔獨咩，支持得港獨既9成都係人生失敗者。

加泰羅尼亞較年輕一輩對獨立有美好憧憬，為有望實現獨立夢而雀躍，準備好為「建國」灑血；惟年長一輩則較為保守，憂慮反會促使昔日高壓統治重臨，現行的自治制度名存實亡。

年輕分離派支持者無懼中央政府的威脅，有18歲青年說為將獨立興奮和失眠。開放小學作為票站的48歲校長羅維拉亦表示做好入獄準備，已與家人備案「不要帶朱古力探監」。59歲心理輔導員朱厄尼克更對威脅一笑置之，揚言：「我一生中，一直以為獨立國家犧牲為夢想。」

中央政府大力打壓任何公投活動，包括威脅開放設施予作為票站最高可判監15年，被批儼如半世紀前的佛朗哥獨裁政府。而曾受佛朗哥獨裁洗禮的老一輩，如朱厄尼克的89歲母親就觸發當年的可怕回憶，認為若有人要對抗政府，政府會「一擁而上」圍攻。

也有當年參與過對抗佛朗哥政府的左翼分子認為，中央政府目前對公投的打壓不算甚麼，以往他們追求基本人權時甚至被警槍指着恐嚇。他們指，今次公投只是獨派政府削減公共開支後轉移視線的伎倆，而且民族主義亦不是解決問題的答案。

美國《紐約時報》/英國《衞報》

整體來講，香港人係經濟動物，無可能大部人認同/實際支持獨立。
理性角度來講，中共底牌係武力，任何影響佢統治既因素都會用武力解決，64果時中國國力弱勢都會層城，而家佢要武力鎮壓話咁易。
既然中共會武力鎮壓，我地先假設整個香港地區所有人都想獨立，要抗武力就要建軍，要先錢，後有軍備，然後有軍人，再慢慢培訓，我當成件事好秘密，無人阻止，培訓2年，全民（有作戰力男性）皆兵有200萬vs中共2千萬大軍。
單靠香港無可能獨立，英美亦根本無必要為左香港軍事介入。
要拉攏就一定係台（連登仔成日叫既台狗），藏，疆。我當全都一陣線，我諗頂到3，5，7星期既。

我建議大家努力向上build up 自己社經地位，搵中國/外國錢，鞏固香港自身經濟實力，到時談判都多d籌碼。

其實我就認為生意始於都係要做
香港經濟好似好多同大陸做, 但你要諗下主要係20年黎政策要香港依賴大陸
但香港始終係主要金融中心, 唔係大陸話唔玩就唔玩[/quote]
咁港獨解決到呢問題咩？唔係應該諗下方法去滲透/取代選佢地出黎既人，成為有選票人士，而唔係搞9無辜市民啦？一但支持本土人士成功滲透入做選委，下一屆政府既就自然為左你地，政策就會傾向本土啦。[/quote]

滲透確認書同DQ呢兩單仲未打醒你？

獨立意識對於爭取自治權力本身都有唔少著數，Scotland公投之後英政府都比左唔少着數哄掂班Scottish

中共點會打香港，放心啦

咪去打過囉

呢個post啲支持港獨嘅人唔支持佢地就五毛
交俾呢班人搞港獨一世都冇可能
唔支持就屌鳩人
仲惡過共產黨

咁港獨解決到呢問題咩？唔係應該諗下方法去滲透/取代選佢地出黎既人，成為有選票人士，而唔係搞9無辜市民啦？一但支持本土人士成功滲透入做選委，下一屆政府既就自然為左你地，政策就會傾向本土啦。[/quote]

滲透確認書同DQ呢兩單仲未打醒你？[/quote]

DQ係梁游兩條on9搞既動作太大比位人地入姐，我講既“滲透”係要先潛伏各個組織，搵黑才料再一舉殲滅各種敵對組織。DQ本身單野係點發生你都未明，你覆我個陣訓撚醒未？

將決定性因素置於對手網開一面之上, 係勁嘅.

你地班友搬出去自己住都唔得啦

支那唔會哄你 只會火上加油

1997 fail
2017 返工
2027 返工
2037 返工
2047 香港省

起碼比多咗籌碼比非建制，將爭取普選嗰班拉成光譜中嘅中間派，對香港人只有好處

支那當然唔似英國咁軟，但係都會講成本同利益，你硬佢就軟，你軟佢就硬，中印嗰單可略知一二

新疆佬硬, 又唔見中共軟

目標係支那的話。
我留名

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

所以你地鍵國撚冇人比到解決方法？都幾日啦喎😐

冇國際關心既價值

我買左樓啦，你鍵左國未？

鍵咗國你地層樓就歸我

訓

咩情況？